阿祖安係唔係當年比朗尼笠死果個?

係